終於知道點解牙朗職業生涯拎紅牌多過美斯既原因

牙朗打人個頭批一批爭就搞掂，美斯跳起打都未必打得中

美欺迷:矮仔尾機之處

唔過兩頁

好撚正

笑咗出嚟

想騎膊馬？

如孩兒能伏於爸爸的肩膊
誰要下車

真係唔過

屌咁撚論盡

喂 光頭王

合理

周星馳電影feel

頭撞手，美斯冇打人。唔計